Q: How early do you get up in the morning?
A: (Crack of dawn / Early / 9AM / Later / I don't have enough alarms)

Q: When do you go to bed?
A: (Before the monsters come out / Before midnight / 1AM / I don't)

Q: Favorite kind of movie?
A: (Action / Comedy / Sci-Fi / History / DEMONS DEMONS DEMONS)

Q: Favorite alcoholic beverage?
A: (your answer here)

Q: Favorite gainz meal?
A: (your answer here)

Q: Favorite lift?
A: (your answer here)

Q: Major?
A: (your answer here)

Q: Favorite hobby?
A: (your answer here)

Q: Favorite book?
A: (your answer here)

Q: What is your anthem?
A: (your answer here)